Fifa 18 Ultimate Team 討論區（27）

啱啱抽中左if young 、用左幾場 好唔掂喎 係咪我問題

新手想問點買月包？

咩叫月包？ 啱啱wl派彩就派左月包比我

你中左咩野？見人有紅卡ddg好葡萄

3隻西紅卡 最勁果隻brandt

新手想問下球員訓練果啲加全能值係咪有限場數